%@Titre:Inde -- 2006
\par On donne
\[A=\frac53-\frac23\div\frac56\mbox{ et
}B=\frac{5\times10^8\times4}{0,25\times10^{-4}}\]
  \begin{myenumerate}
    \item Donner $A$ sous la forme d'une fraction irréductible en
      précisant toutes les étapes de calculs.
    \item Donner l'écriture scientifique de $B$ en précisant toutes
      les étapes de calculs.
  \end{myenumerate}